所有有大學學位而做緊ACO/CA既同我入黎

你話你自己唔叻，能力一般又非專科所以去做ACO/CA? Sorry, 你咁樣唔係叫能力一般，係直情叫廢。唔好用「能力一般」美化自己。

你話想入政府有個保障，為長遠打算？我保你條命，長你老母遠咩，你一生入面20幾30歲係發展事業高速增長期，經濟負擔係最輕，呢段期間係最儲到錢，但你呢個時候d時間就偏偏蝕哂係ACO/CA度，得果萬4蚊，慢到成隻龜咁，到你un 到20K時，你身邊d朋友已經有50K啦。最短視係你呀。

你話包做到退休，穩定，唔怕比人炒？人地私人市場博殺做到50歲已經夠錢退休啦，乜你到左50歲仲要為有份工返而自豪？

你話可以排公屋？上到樓？你算把啦，人地係私人市場發展一早儲到錢去買私樓結婚生小朋友啦，仲同你班弱智講公屋咩。

你地班ACO/CA大學生仲要井底到幾時？

又吹淡

識波 fg正常人冇可能會低過20k

係咪收左reject 呀？

樓主好努力開post
希望d大學生aco睇完個post即quit,
俾返個位樓主

我見過有人拎住大學學位做CA/ACO或同級,然後再去考更高級甚至專業/Degree公務員職位例如EO2,房署/土地註冊/公司註冊主任

最極端有聽過做緊CA考到EO2

唔出奇ar 依家大把大學生都做ca aco 考到主任位真係唔係一件shocking既事

大學生做住aco/CA,背後考eo,ao,officer, 進可攻，退可守,立於不敗之地

岩呀 中學畢業先好報

幾過癮
做你老細轉頭叫返你老細

私人公司仲常見

我反而見過officer ii轉返做aco
究竟係咩玩法

搵夠掛，仔女大曬，樓又供斷
渡下日晨好過繁重工作
你要知道2a3o, officer grade 既公職位，係幾煩幾忙

有得走嘔飯應啦
屌